飲緊酒 你問我答

自己溝

幾時醉

有酒就正

now

佢係個胃到溝

做咩飲酒

我都想飲酒

都得

join？

仲未飲完？

仔定女

醉左會有咩反應

失戀？ 有冇故聽

未呀 join？

毒撚

會有人執我屍

驚自爆唔答

你估個個都好似你視力咁差咩

希望有近視靚女

sb

飲緊咩先

自己一個飲？邊區？

毒撚學咩人出街
番屋企搵樓下看更陪飲啦
廿蚊利是is ok

我就係一個大波長腿近視靚女
但毒撚不了

你join既飲咩都得

屋企咋

真

岩岩都飲完

有仔就收皮啦

就算我係女人 都唔係為左你而生存為一個女人
即係：「關你撚事」

再飲

驚飲晒你屋企啲酒

屌你我失戀你仲叫我收皮
食屎啦大仆街

唔怕你

sor

我都真係好想飲酒

老浮近排飲得咁密啊

我扮女人扮得好認真架！！！！！！！！

我差唔多晚晚都飲

雪上加霜
正字ok?

所以係失戀？

都唔算 又唔係岩岩分

搞咩咁dry

You both

以前既事

冇女咪dry

我有個問題：
你定係佢提分手？
分手後有冇搵對方復合？

答我！！！！！！！！！！！！！！！！

幾多歲呀仲a0

屌你男人老狗咁撚冇膽
撚有咁易比人起真身呀？

無仔都好dry

呢到好撚多癲佬癲閪mon人post架

搵個人長傾

你呢啲小弟弟
完全唔識享受戀愛既美好
你咁撚樣幾時先變真男人呀！！！！！！幾時先識屌閪呀！！！！！！！

拍拖真係好開心

一拳boom閪你？

佢已經算正常

咁我呢啲正常過唔正常

邊有咁易

閱。

我真毒就難姐

溝還溝唔好帶落黎

點解要等23？
你知唔知呢個世界上好多人13歲已經破左處
十年iPhone都唔知換左幾撚多部啦

多一個唔多，少一個唔少

邊個城市？

支持

生返幾件就唔止一個

我都無 有咩好仇

愁呀

差唔多啦
睇開d啦 日日叫都唔會跌落黎啦

你唔係？

有咩唔健全